親：真係好想訂一箱返來

我覺得好好玩，好有驚喜，真係好好，可以飲唔同嘅口味